特朗普幫到香港未？

biden出聲未？

核彈都比佢收晒入美軍庫存啦

出左

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

“It is in our self- interest that China continue to prosper,” Mr. Biden said

敗登贏面大d

你仆街喇你講事實連登仔好小氣嫁

幫緊你幫緊你